有冇人公司仲用緊翻版window

我公司電腦有分production 同testing 2個environment。然後testing要remote 去另一部電腦做，咁果部電腦響大陸，用緊翻版window。我想問remote 去用一部老翻機有冇犯法? 因為部老翻唔響香港

咁撚大間公司仲用緊老翻真係笑死人 果然中資真係有中國特色d

唔算犯香港法 大陸就唔知

唔怪得報左幾次俾IT聽佢地都話遲下處理，根本無諗住搞 慳唔少錢